【長文慎入】我要買GTR!我要做車手!一人一個幫我上賽車場嘅方法

話說有個問題喺我心入面蘊釀咗好耐，今日終於忍唔住出Post，不喜勿插：
點解當個錶最盡可以去到200km/h，而我哋永遠只能去唔到一半？？？

話說細佬我做車手...送貨嘅，假假哋都叫揸咗5、6年車，喺超過2000日嘅人生入面，我機乎日日都係睇錶做人，咪錶、油錶、手錶......當然仲有車速錶。講咪錶，我每次都泊盡我買起佢嘅每一秒，亦同班「好人」為呢個錶小到佢最後一秒；講油錶，我每次由F到E揸乾佢，再由E到F喂爆佢，我都肉赤到想標眼淚；講手錶，我唔Chur盡佢我都畀啲西客同老細小到上3層巴士嘅車頂，呢啲錶我冇一個唔用到盡......惟獨車速錶，我人生中未用盡過。

話說我曾經問過自己：唔通我貨Van唔可以快過林寶法拉利？不！只要一次，去是但一條高速，我夠膽踩到200，我保證我一定High到開窗狂叫佢「食Van仔塵啦」
但偏偏我就係無膽，偏偏我就係要入大嶼山先敢淨係開110，食塵嘅始終係我呢個型唔起又快唔起嘅貨Van佬。

話說我再諗諗吓，發現我嘅人生都好似呢個車速錶，明明可以去到200但又因為呢樣嗰樣要鳩縮番110，細個明明想做賽車手又縮到去做貨車手；大咗明明可以理直氣同老細撐但又缩到要企企畀佢吊打。我唔想咁...都已經30出頭，我想為自己做番啲嘢！我想揸到200！我知道可以去到200甚至更快！我要方法、要機會！就算再鳩再癡線嘅方法都好，邊個可以教我同畀機會我，我保證：只要畀我上一轉真正嘅車場，我就奶罩當帽戴去金紫荊廣場影相！

我鳩噏完了...阻大家時間，早抖。

樓主你個名 你索性叫條廢柴好啦

其實D車嘅性能明明可以俾佢去到好快
但係香港嘅路段限速又真係好on9 一條深夜無人嘅公路 d相機係到影70 80 我覺得真係好委屈左部車

好想飛番轉，然後同班食塵既人講：你冇得同我架FC鬥

玩下高卡車算喇 香港本身都無乜車手

雪櫃牌啱啱揸返車，行50都覺得快
個錶去到200有鬼用咩

利申：我是來留名的

飛街都唔夠膽仲想落場砌

你唔識搵路線啫

以為係小說

你架車去到200 人地架林寶拉利去到300啦

巴打有咩路線推介?

如果好似小說咁容易就好

香港或有賽車場
可惜唔算大 一圏太概只有築波賽道1/4
*仲有一個場大啲

校長條八婆!

夜晚入深圳灣橋

係咪要join佢啲course先玩到?

段路冇相機? 如果冇, 我今晚收工就去踩番轉

你行轉睇下先,唔確定

我要揸GTR

有時唔洗踩爆錶先有快感
高速掟下灣 都好撚爽

真係想踩既 highway熟相機位 照踩囉
呢個就考你夠唔夠一眼關七
飛街難過飛賽道

夜晚上大山囉 又無相機 又可以刷圈速

Need For Speed/GT

部車係好快，但個人唔得。。。。

傻鳩
一黎原裝貨van根本上唔到200
二黎根本冇一條track有條咁長既直路可以比呢d咁慢既車上top speed

如果你架車夠快 根本任何高速公路都上到200
因為馬力大 十秒內已經可以由正常速度上到200+
你架van仔要慢慢儲幾分鐘氣先上到去梗係比人拉啦

利申: 上一架車4xx匹 最快試過上到240

同埋咪錶個數字唔代表top speed
車廠只係為左美觀先打埋d數字上去
Hiace踩爆計都未必上到170 唔好話200

又唔好太睇少依家啲油渣turbo
上次吐露港入大埔同架hiace玩
百六都對住我尾
不過唔敢再踩 唔太熟邊個位有相機
利申揸stream

觀繞入沙田踢幾腳
好快要收車

行110都驚勸你唔好落場
唔係睇小你 係驚你出事

外國大把公路冇限速 租架車咪得

依家係搖控車場

唔岩聽既說話想唔想聽？

林寶已經到左極限係時候到我架Hiace發揮啦

其實返肇慶gic落場都係幾千蚊
好平民

德國既高速公路唔限速

去個旅行順手租埋車啦

機票可以去到$4000有找

屌、去日本或者台灣租架車飛海岸線或者高速啦

原來係賽車場,當我冇講過

好感慨，好想支持你，究竟點先幫到你？

只要幫我上到車場, 我乜都肯試!

巴打有玩開? 可唔可以分享下點練?

其實你究竟係想純粹想飛一轉定係做車手架

我從來沒有放棄成為一個偉大車手既理想

幾時先可以真係著起套衫

LM

其實樓主去一轉德國揸番次無限速公路咪圓夢囉
個個係果段路起碼都200

上gic咪有得落場囉

我明！
架車雖然有180
但係4at, 上到4波3000轉先得110
係另一種嘅上唔到200

去紐倫堡囉

入油入半缸好啦，
輕身慳油